點解咁撚凍

屌
好撚凍
搞到要著翻件背心

因為着衫求撚其

因為自己一個